收息股係除淨日後，再扣返息價

咁其實收息股仲有咩意思？ 其實係無賺無蝕

望佢派完之後升就話

但003 66 呢D 息低(雖然除淨後息高同低都無分別） 股價變動又小，買呢d股係點賺錢？

一唔覺意派完息股價仲要跌返，咁咪仲賺緊錢。。。。

Yes 所以好多股除除下淨就會除到變零蚊

你已經講左個好處啦 就係望派完升

派完息股價一跌不起=你揀錯股+冇睇公司前景

咁我當長渣公用股、藍籌咁計啦

幾年個價變動唔大既，息又低，咁長渣收息係為咩

幾年變動唔大中間咪賺到渣手個幾年個息(相比起唔派息又唔郁)

即係當你投資一門生意，每年賺左咪分錢

認真得992先係投資王道

你又真係答佢果下搞笑

得幾皮野本細 可以話係
只不過人地將你投資筆錢
分期比番你

升得多 你都唔放啦
跌得快 你咪又係等佢番家鄉

其實呢d google下就知
3同66。呢兩隻野長線回報以倍計。去Etnet 睇下十年圖。佢會扣番晒corp action 俾你睇

除淨理論上係該公司該年既盈利派出黎，對公司原本既價值無影響的
禁下年該公司又賺咪再派過

中電我年頭75買落

收左幾次息你睇下家陣咩價

股息係將今年賺返來ge錢平分俾股東
而唔係將間公司ge asset平分

當股價未能反映公司既盈利能力同前景，派息就係一個回饋股東同維持股東信心既方法之一，原理同回購股份有啲類近。

你有冇諗100蚊嘅長實派左幾多次都5蚊？

派完跌返, 計返埋, 有無純賺?

正常收息股都好快回返？
跟住喺細幅度股價變動

岩 你望下匯豐呢d 收息股由140幾蚊除到得番而家70蚊左右

你用散戶思維去諗姐 我當你得一間上市公司 做老闆 你賺完錢都要拎出黎洗架 咪派息囉

只求打個和

當係分紅囉 賺了錢就要對數分數

可以部分變現又唔洗賣走

其實買62 係咪好過買66
見62派息高過66 股價又冇66咁高

5仔我儲多十年就0成本

62係幾好 但成交少
而且油價對佢影響都大
不過過幾年佢觀塘有物業落成 多左收租業務會好d